{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 산타루치아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションには未成年者が入室できず、ペット同伴の入室もできません。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙のために指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは一軒家の客室を利用することができ、すべての客室でIPTV/Wi-Fiを利用することができます。 バーベキュー場は入室から23:00まで利用可能で、炭とグリルは20,000ウォンで利用できます。 また、ペンションへの駐車も可能で、ミニ動物体験農場や散策路もあります。 周辺の観光地としては東ピラン壁画村、ヨッジ島、統営ケーブルカー、李舜臣公園、長沙島海上公園、南望山彫刻公園があり、街は自動車と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用には、毀損や紛失の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTV/Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には、炭とグリルの利用に20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションに駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "東ピラン壁画村、ヨッジ島、統営ケーブルカー、李舜臣公園、長沙島海上公園、南望山彫刻公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "交通手段は何が便利ですか？",
            "answer": "周辺は自動車が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 618
    }
}